瑞典外相林德：我重申要求中國釋放瑞典公民桂民海

Today on his birthday, I reiterate the call on China to release Swedish citizen Gui Minhai, so that he can be reunited with his family.

push

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

Like retweet reply

口交係冇用嫁
冇籌碼人地係唔會理你

人神共憤喪心病狂